年度電競選手

我投Faker

Faker

SSG-Bang

呢個final best player

一定係bang
一嘢隊冧成隊SKT